{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120721",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "투뿔한우전문점우미옥"
    },
    "text": "\"ツップル韓牛専門店ウミオク\\n\nソウル中区明洞2街32-12\\n\n韓国料理-生肉/ロース、10:00~02:00、年中無休、70席、明洞駅の美味しい店\"トゥップル韓牛専門店ウミオク\"。 肉汁がそのまま生きていて柔らかくて口の中で溶ける1++等級韓牛を食べ切って100%そばマッククスで口直しをすれば、これ以上幸せなことはない」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は'ツップル韓牛専門店ウミオク'です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店の場所はソウル中区明洞2街32-12です。"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "この店は韓国料理-生肉/ロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は10:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日間営業していますか？",
            "answer": "この店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店には70席あります。"
        },
        {
            "question": "この店はどの駅から近いですか？",
            "answer": "この店は明洞駅から近いです。"
        },
        {
            "question": "この店の韓牛はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店の韓牛は1++等級で、肉汁がそのまま生きていて柔らかくて口の中で溶けます。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "この店のおすすめメニューは韓牛の生肉/ロースです。"
        },
        {
            "question": "この店では口直しに何を提供していますか？",
            "answer": "この店ではそばマッククスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店は明洞の中心にあり、70席ある広々とした雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 120,
        "QA": 320
    }
}